cry for me 同Twice之前啲歌係咪唔太一樣？

原本係once，但後尾Dance the night away 覺得佢地啲歌無咁好聽就慢慢少咗follow佢地。但今日聽到cry for me 呢首覺得同佢地其他轉型後嘅歌(e.g. more &more)唔太一樣，個人覺得好聽好多，唔係純洗腦個種，有無人知呢首同佢地其他歌有咩唔同？

P.S.見到彩仲諗住佢又要rap，估唔到係唱高音，仲要把聲好好聽